# laba3
Cписок задач, которые должна выполнять программа:
* [x]  решение линейного уравнения
* [x]  решение квадратного уравнения
* [x]  нахождение минимального элемента массива
* [x]  нахождение любого элемента арифметической прогрессии
* [x]  нахождение суммы арифметической прогрессии
* [x]  нахождение суммы геометрической прогрессии

